大家心中最好、最差、最難既Final Fantasy（計埋外傳）係邊幾集？

我：

最好：10

最差：13

最難：10（晶球盤好麻煩）

15你無玩過？

最好: 6
最差: 15

最好: 5
最差: 8

未玩過1-6
7-15入面就
劇情:10
gameplay:7
最難:8
最差:10-2

最好實係6，最差係13（15唔玩）

音樂最好我覺得係9，雖然8有王菲

最好：FF4
最差：FF10-2
最難：FF14 絕

正：9
差：13 所有

最好 FF6
最差 FFX-2
最難 FFTA

最鐘意玩水晶編年史
玩法幾好玩,故事唔算太長係有D SAD

最好 : 6

連登呢啲post 投票結果一定同地球上其他地方唔同

FF7 10 一定唔會有人話最好，信唔信

最好10，最差13
有玩15

最好(玩): 5
最好(故): 6
最差: 8

都係o個句: FF到6已完

利申淨計故事
最好：FF type-zero
最差：FF 12
最難：FF 10

未玩過ff 想知十幾集故事有無關連？定只係同一個世界觀既唔同故事

無關連，除左d吉祥物會重複出現

最好FFT

FF10-2 駝衰家

最好：9

FFT

其實11唔錯

師兄識貨

15係差，但13直情係垃圾

利申：兩隻都有玩過

最好：FF10
最差：FF13
但個人最鍾意：FF7